［緊急非常重要］政府同CCTVB有意圖將琴晚元朗推比人示威者

琴晚我真係好嬲
點解香港可以搞成咁
警黑一家親
今日起身睇新聞
好多狗官都係講係示威衝突
再同同事傾計
我發現CCTVB根本就無點提過
整係睇CCTVB既同事完全唔知發生咩事
CCTVB純粹講元朗站有人聚集
依家政府同TVB根本就係想將個波推比反送中示威者
大家一定要正視呢樣野
唔可以比佢地轉移責任
指鹿為馬
香港變成咁
打到呢到
我真係有d眼濕濕

推

連儂牆, 落多D功夫啦

連儂牆未必推到咁遠
我地仲要諗辦法推大個圈

Airdrop 又好, 咩都好啦, 咩都盡做

岩

收皮啦CCTVB

指鹿為馬

信果d就係腦殘冇得救 正廢物

有好多老一輩只係睇TVB
同埋外國未必知道咁多
就算係咁我地都要做野

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共